低階魔法：臭臭魔法

是咁的，點解話低階呢？因為呢個魔法係冇乜攻擊力可言的，只係有強烈嘅臭味，臭過屙爛屎

效果： 臭到仆街，1秒都已經想嘔

缺點： 攻擊力低
要時間準備

優點：元素簡單容易獲得
效果持續
令敵方感到想嘔
（即使肉體冇受傷，裝備冇受損，都會有debuff效果）

元素：
水樽
益力多，奶類製品，檸檬茶，或其它易發酵液體
紙巾

制作方法：
簡單d講，塞d紙巾落去個樽到，然後倒哂d易變壞嘅野飲落去，

然後係最重要嘅步驟

打開個蓋，係陽光下暴曬
時間方面，應該越耐越臭，起碼3日，
唔夠臭就繼續加乳酪，奶，豆漿，果d，
想要顏色就加下d涼茶丫，葛菜湯果d，又或者你鐘意可以試下酸辣粉果d湯底

一定要打開個蓋
size=4]一定要打開個蓋[/size=4]
size=4]一定要打開個蓋[/size=4]

温馨提示：可以放係屋企/學校窗口平台外面比陽光曬[/b]

本人學生時代整過，係可以由角落窗口位打開蓋，隔幾行都仲聞到

經過今日 殺警都唔係問題 ！

push
義士既血不能白流
絕對唔撚可以就咁算

有時間搞呢啲點解唔煉下火遁

Tear gas都吸過會驚臭臭魔法?

萬物皆魔法，不過驚嘅人可以多d選項。
你怕比人査你學火魔法，
又怕有麵粉比人告就唔學水魔法，
蟲魔法你怕我都理解！

咁臭臭魔法相對温和好多！！
有野飲好正常咋掛？

會唔會七傷拳，未打自己先死
而且個個有豬咀仲有冇用

因為好多人怕比人搜到物資，又或者物料唔方便比屋企人見到

其實好多popo都冇豬嘴，尤其橋上面果堆。
正如有巴打話齋，班popo on9架，自己食返自己d TG
都係因為佢地成日都冇

另外！！！！佢地好鐘意埋伏係黨鐵站，然後落閘，成班企係裡面standby，仲可以同示威者對鬧

你隔住個閘，又或者好似今日灣仔站旁邊位果到掉入去就得

佢地局住企係到食

覺得會臭翻自己友

豬隊友囉，正常你掉岀去應該唔會只掉前幾米掛？或者掉狗屋黨鐵

點解唔玩色水彈

奶臭得快

擺係地鐵站
人多既垃圾桶附近

千祈唔好擺係消防喉轆個箱入面

玩呢d , 咁同義和團有咩分別

都可以玩，但果d係水魔法

有d經驗咁喎